# Brasil Transparente

Uma iniciativa com o princípio de reunir os dados abertos, em um só lugar
e transforma-lo em algo reutilizável e legível.

## Idealizadores do projeto
Bárbara Meyer
Kaique da Silva
